Linear Algebra Subspace 問題

我學緊linear algebra

去到最後有個example
有2個vectors [1,2,4] 同[3,3,1]
佢地form到嘅subspace 唔係應該成個R3 咩
點解會係一個plane

自膠
拎兩隻手指form到個plane
冇野了

Linear Algebra 如果想理解得深入啲 全面啲
可以去youtube睇three brown one blue

理解佢地嘅geometric meaning

之後再去khan academy睇哂成套

之後你見到相關嘅野會快上手好多

thx